# Неделя 8

Лекция разбита на две части. Каждая из частей сопровождается наглядным материалом.  
Предполагается, что Вы скачиваете аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его  
содержимое, слушая текст лекции.

# Семинар (пн)

## Часть 1, интегралы

Аудио: w08_1_1.mp3

Материал: integration.pdf

## Часть 2, интегралы в R

Аудио: w08_1_2.mp3

Материал: integration-in-R.pdf


# Лекция (ср)

## Часть 1, снова об интегралах и производных

Аудио: w08_2_1.mp3

Материал: more_calculus.pdf

## Часть 2, ещё об интегралах и производны в R

Аудио: w08_2_2.mp3

Материал: more-calculus-in-R.pdf

